毒警案係PK鄧突登製作出黎

根本上成個狗隊都係毒撚黎 有咩可能會搞到自己
目的係拉一班condom 營造比外界睇香港警察係自己友都會捉 係冇偏私
而呢班condom 仔就真係大傻仔 以為真係PK 鄧同柒婆一定照住佢地 點知真係做condom
所以我好肯定陸續有來 班大sir 為求自保都一定會定期交d condom 出黎幫手向國際洗白

大家諗諗當年佔中好有抱負果班滲透警隊既人點解幾年後成個人變曬 咪就係染左毒引囉

其實不嬲都係咁

收生不足ma，咪做返d所謂「公義」之事

不過型condom 仔好老定自己唔係condom

唔會因為咁而有手足信佢地有好人有白警呀嘛?

我講緊國際呀 睇清楚

交左班防暴狗出嚟先講啦

你又知無安家費？隨時程序出錯唔洗坐再復職

到時國際上有咩衣郁 你估唔會交防暴出黎
你唔係做到最頂層你都唔好咁老定唔會變condom

到最後發現 : 一場誤會, 全部都係 鹽 嚟㗎！

今次係冰糖

收左安家費架

仲有呀 點解PK鄧咁奸狡 明明唔show 委任證係完全冇問題 佢仲搞個行動代號出黎？ 你估真係塞住市民把口呀？傻喇 根本上冇委任證又冇後果 市民都吹唔脤既 原因係因為上層留後路咋 到時國際話制裁 哦 上層話行動代號追查到邊隊人 到時咪交佢地出黎搞掂 唔駛上身囉

分分鐘捉番盧偉聰出嚟鞭 話咩都係佢搞出嚟

計我話 應該學琴日個巴打咁講
要求全港黑警驗尿驗頭髮 將d 害群之馬抽出（全部）

全部黑警都吸毒打市民, 是但捉一兩個出嚟祭旗洗底有幾難?

黑警有三萬個咁少邊夠洗底

我驚畀人篤出黎個班係白警咋

邊有白警架大佬